有d 人好鐘意比較friend 的數目

試過有d 人：
(1) 問我電話隔幾耐震一次
(2) 問我係咪得一班fd，甚至已經有個印象我係得一班fd（因為我同朋友出街唔多影相，就算影左都未必up 去fb/ ig/ 或者up 左唔 tag 任何人，除左一班fd 會每次出黎都影同up 相）
(3) 攞我電話開我whatsapp 睇我今日有幾多個chat
(4) （一個同事&fd 底） - 每個星期問我weekend /每逢放假問我有咩安排，有無約fd，如果有，約左邊 d fd ，中學定大學 i.e. 佢唔係隨口問下 + 周不時問我最近有無搵fd / d fd 點，我話無，佢就會show off 自己約左邊個邊個，去左邊

利申：以上係4 個唔同嘅人，但可能有其他人都好似(2)咁諗

其實比較係人之常情，我都會去用人地d social media 嘅相黎作為對果個人嘅印象，判斷佢屬於多fd / 少 fd，所以(2) 唔可以完全怪人

但係睇下比較嘅目的係 (a) 睇下自己係咪太摺，係就多d 搵人; 定係 (b) 如果佢多fd 過你，就係你面前show off, 借意貶低你抬高自己 or 睇你唔起，覺得你無咩價值 or 獲取安心感，因為見有人friend 嘅數目少過佢
我係(a)
但我感覺大部分人係(b)，如果唔係點解我成日都成為人地比較既對象？佢地認定我嘅friend 嘅數目一定少過佢吖嘛

我承認本身唔係多friend 果d 人，其中一個原因係我慢熱&多數花精力係真心朋友身上，對於唔熟/無咁熟既人我太懶花時間去keep （我承認我唔應該咁懶），我亦都唔會refer to 果d 人做 "friend"，所以我好少開口埋口都我個friend 點點點咁 （可能我太誠實 )然後我就比人一個無friend 嘅印象，我都學緊點樣可以多friend d

但少friend就代表我好蝦d? 你可以睇我唔起？乜又話朋友貴精不貴多，通常真心朋友得幾個？
係fb / ig 擺一大班人去玩嘅相，入面又係咪個個都係好friend 嘅朋友？
點解有d 人就用多唔多friend決定果個人勁唔勁，值唔值得去來往，甚至係可唔可以蝦？

反正我0班frd

冇人要搵我黎比較

我覺得你個POINT錯左
佢地想溝你姐
樓主係咪好靚女？

全部都係女仔黎wo

做個friend?

女人真係多是非
不過唔好覺得出奇香港真係咩人都有
見多不怪

唔係覺得出奇啊，我就係話好多呢d人
由中學開始就有

btw 幫手推下吖

PUSH

P牌推唔到

thx thx
push